制服繃炸！世新校花趁下課10分鐘 解扣「彈出雪乳」透氣

「世新校花」陳葳在15歲曾參加過《我猜我猜我猜猜》爆紅，擁有魔鬼身材的她，從不吝嗇展現自己火辣的胴體，分別在臉書、IG都有著破20萬人的追蹤數，人氣相當高，她曬出穿上制服的照片，趁著「下課十分鐘」的時候，把繃緊緊的鈕扣一一解開，解放胸前豐滿白皙雪乳，勾起許多男網友的遐想。

陳葳PO出以「校園」當作主題的照片，其中一張場景是在教室內，她用蝴蝶結綁了公主頭，穿著粉白相間條紋上衣，扣子解到胸前位置，小露迷人雙峰和極致深線，雙手部分則扶著課桌邊緣，往前撲露出充滿好奇心的神情，給人一種可愛活潑的美感，不少網友看到後，暴動留言「喜歡美麗、性感，充滿魅力的妳，妳是我的最愛」、「太太太可愛了」、「仙女」。

更誘人的是，陳葳曬出另外一組照片、影片，這次她換上純白襯衫，下半身搭配格紋百褶裙，一雙長白襪，完全滿足男人們的幻想。她在影片部分，把襯衫扣子往下解了二顆，原本被包緊緊雪乳終於能出來喘口氣，加上她走向鏡頭前，超多網友都把目光放在美胸上「目不轉睛」，而陳葳在配文寫下「下課十分鐘」，後面附上吐舌頭的表情符號，非常俏皮。

又係呢D樣

對眼好攰

賢者之石產物

點解個個台妹都整埋同一個樣

要整都可以整得唔同先出眾啲，完全理解唔到

啲整形醫生唔夠創意.淨係識copy

咁證明係呢d樣有市場囉
露個波仔出黎 幾萬 十幾萬view
引你地睇賺廣告費JA

佢有男友，咪FF喇！

又係有奶便是娘

得雞味

剩係識猜波🙄

個閪樣真係怪撚過怪物小王子

呢條女有錢就屌得
仲記得當年袁惟仁因為食呢條女而收皮

大奶。。

呢個無整啦
當年上我猜, 仲有無名嗰時已經開始J